有仔既我今晚都要自己一個煲sweet home

點解男友咁唔生性揀著今日病
歡迎擇名

抵撚柒死

生性病？！

不如我上黎陪你?我冇病

sweet home好正
建議煲哂佢好過陪條仔

腸胃炎

K

想攬住佢睇

搵藉口唔見你姐醒少少啦

睇緊第幾集

TG ME

去照顧下佢喇
俾佢睇下你對佢有幾上心
包佢當正你世一

tg: hugo1991

我老母唔俾我過去
驚佢肺炎

藉口

叫佢check下先 冇事聽日咪喜慶聖誕
我日日去醫院都冇肺炎喇
奶嘢其實冇咁易
除非佢去左建興叫雞架姐

第4 好緊張

佢影埋屙屎相俾我

武士刀會死

陪你

邊個係武士刀

你老公呢

你食屎啦，果個老師呀

今晚應該一兩點先放工

陪你sweet home緊
自己一個人